睇完呢幅圖，獨唔獨根本無爭議

攬炒=>支爆=>支解=>港獨=>真普選

睇唔到有其他可能既其他選項
所以，唔明重有咩好嘈?
係智商不足? 定係分化燃太多?
如果認為可bypass其中一樣
請提出推論
所以，不要再為口號作無謂爭論
所有口號目標一致
請努力做實事加速攬炒支爆
如認同不分化不割席，請幫推
想繼續爭議帶風向轉口號既，請拉及上一頁

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

P

圖?

攬炒=>支爆=>支解=>港獨=>真普選

路線圖

港獨係最終選項
有限和和平根本不是和平
自由亦唔應該有限期
到2047年好多手足變埋銀髮族再出嚟抗爭過?

其實我係講緊推演各種事情既可能性
上述路線圖係唯一可能
稍為思考下就明點解